天水連線嘅伍健偉除咗呃Like之外，仲識得做乜？

伍健偉叫你Like佢Facebook Page，不如再聽多啲佢嘅政治立場。

【天水連線・新界西・伍健偉】（上）
- 以香港人為本位的「香港派」
- 主張行動優先、認同及盡力支援勇武抗爭
- 新界西人是共同體
- 期望所作一切能代表香港人
#伍健偉 #嘉湖北區議員 #天水連線 #本土民主前線 #新界西 #香港派 #立法會選舉
更多內容請關注► #區區Interview
▼ Follow #區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook:
立即訂閱《區區interview》緊貼全港政治人物最新看法。
區區interview理念﹕是以採訪探討民生大小事情，突顯普遍大眾市民在日常生活上的種種問題，扣連政策、政治對民生的影響。歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。網站內之訊息及內容，均不代表區區Interview及其所屬公司立場。

乜原來你地有連登account既咩
咪撚做標題黨正正經經post算數喇

伍健偉幾時轉Page名 好似好耐啦喎 又話改做平台？

平台呢？

幾時交個 page出嚟？

又喺度自我宣傳

上次話一星期後退like嗰啲記得退like